以前工作被上司用黑客程式來害我的故事

下面是我在博威顧問公司做SOE時發生的事，牽扯到博威顧問公司人員跟建築公司合興合夥用黑客程式來阻止我工作的事。
看一看，可以學到超乎你想像的東西，來預防被小人害，我的目的就達到了。希望你們不要重覆我走過的悲慘路喔！
同時也告訴你們博威的SSOE Brain是如何逼走二判尊尚，以及如何慘害EXCEL建築公司的！(按連結可看我的故事，真人真事，冇花冇假！）

屌你老母臭閪個web 殘體字
仲要dll個docx 檔 先睇得 大家咪撚入